提議唱《願榮光歸香港》時要右手遮右眼

要有統一手勢
表示莊重 嚴肅

Push

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。

我覺得好過三隻手指

唔想騎劫,不過如果歌名改為

香港進行曲

咁首歌既地位會大大提升, 會受國際注目, 人人心中都知代表乜, 又不用講出口

遲早會有個更好嘅名
我相信啲詞都會再改
會有最終版

係 有啲唔知點咁
五指仲怪 以為係Nazi